F1 2021 季前討論區 2

Provisional 2021 Season Calendar

2021 Season Driver Lineup

2020 Season Drivers Standings
1. Lewis Hamilton (GBR) Mercedes 347
2. Valtteri Bottas (FIN) Mercedes 223
3. Max Verstappen (NED) Red Bull Honda 214
4. Sergio Perez (MEX) Racing Point Mercedes 125
5. Daniel Ricciardo (AUS) Renault 119
6. Carlos Sainz Jr. (ESP) McLaren Renault 105
7. Alexander Albon (THA) Red Bull Honda 105
8. Charles Leclerc (MON) Ferrari 98
9. Lando Norris (GBR) McLaren Renault 97
10. Pierre Gasly (FRA) AlphaTauri Honda 75
11. Lance Stroll (CAN) Racing Point Mercedes 75
12. Esteban Ocon (FRA) Renault 62
13. Sebastian Vettel (GER) Ferrari 33
14. Daniil Kvyat (RUS) AlphaTauri Honda 32
15. Nico Hulkenberg (GER) Racing Point Mercedes 10
16. Kimi Raikkonen (FIN) Alfa Romeo Ferrari 4
17. Antonio Giovinazzi (ITA) Alfa Romeo Ferrari 4
18. George Russell (GBR) William Mercedes / Mercedes 3
19. Romain Grosjean (FRA) Haas Ferrari 2
20. Kevin Magnussen (DEN) Haas Ferrari 1
21. Nicholas Latifi (CAN) Williams Mercedes 0
22. Jack Aitken (GBR) Williams Mercedes 0
23. Pietro Fittipaldi (BRA) Haas Ferrari 0

2020 Season Constructors Standings
1. Mercedes (GER) 573
2. Red Bull Honda (AUT) 319
3. McLaren Renault (GBR) 202
4. Racing Point Mercedes (GBR) 195 (-15)
5. Renault (FRA) 181
6. Ferrari (ITA) 131
7. AlphaTauri Honda (ITA) 107
8. Alfa Romeo Ferrari (SUI) 8
9. Haas Ferrari (USA) 3
10. Williams Mercedes (GBR) 0

反叻大事記

Blocon Block 人錄

留名

出年會唔會有專題反沙皇炸彈

歡迎投稿

開季上到架車先算啦
依家話傳踢佢走換孫仔揸

未出兵先自損3000

乳牛邦

新po留名

lm

LM

留名繼續支持Albon證明自己

支持albon打機證明自己
更加支持albon fans打飛機黎證明自己

俾 ilott 啦
得development driver 真心唔抵

素仔真係好襯套衫

咸份約之前唔係話攞到冠軍就開始傾架咩

點解依家咸就話希望未來兩星期搞掂，最快係聖誕前

而toto就話季前測試前會簽

果幾日好似特別醒神

toto簽3年都可能因為係INEOS
INEOS點都唔想買支空殼車隊返黎

啲老一輩人緣都幾差

好想繼續有得睇恩能既飛機文

等左咁耐，終於有機會証明自己

唔齊腳，但出奇地無圖 （無冰都諗得通，佢WFC返你）

The drivers who took part in the vote (in alphabetical order) were:

Alexander Albon,
Pierre Gasly,
Antonio Giovinazzi,
Romain Grosjean,
Daniil Kvyat,
Nicholas Latifi,
Kevin Magnussen,
Lando Norris,
Esteban Ocon,
Sergio Perez,
Daniel Ricciardo,
George Russell,
Carlos Sainz,
Lance Stroll,
Max Verstappen.

洗乜呀
睇呢度啲泰粉既飛機文都得

連領隊都無擺佢頭十

不過無符，佢今年真係表現幾差

一個係有機會但自己搞衰左（起碼50%係自己問題）

一個係差架車

話時話，其實F1嘅sponsor 喺幾大程度上影響/吸引到你

唔係講緊要畀錢買（尤其好多都唔關消費者事）但係至少留意多咗/走去google下佢間公司咁

BWT
同F1 9唔搭8，架車又唔係入水

出到萬寶路個名既話,我永遠都係拉利Fans

Tommy Hilfiger, Bose

Better Water Technology

我一開始以為係唔知啲咩公司嘅slogan，點知BWT就係公司名

麥記嗰個splunk笑撚死

平治啲sponsor真係幾正

我好鍾意佢哋印隻錶上去件race suit嘅design

Kimi 都要飲水啦
不過呢間野如果你google, 講神油多過佢間公司

有無link

Mission losenow

IWC有d想買
可惜我隻手好幼，戴唔到大飛

一定係Husky Chocolate 特登上網搵

Mission Winnow，google完拎唔知咩嚟

IWC

Mk XVIII?

bose klipsch monster ineos bell

瑪利亞咖哩

留意好多音響同IT公司

話時話有冇人食過
難唔難食?
點買到

Iwc 真係好正， 差唔多咁多知sponsor最顯眼係佢，出過title sponsor

朱古力飲品嚟，官網剩係話寄EU同英國
12支 250ml 要～21英鎊，原價26

Mission Winnow係萬寶路母公司嘅馬甲 佢嘅目的就係要代替萬寶路宣傳

同a better tomorrow一樣玩法

INEOS，之前睇kip仔全馬sub 2都有留意，再贊助黑平更加睇多啲

仲有萬豪旅享家 Hublot orlen Acronis

手幼真係唔駛諗大飛

呢間公司開黎得一個用途
就係科水比拉利

Mk18好似係eta機心改
想要iwc自制

Redbull算唔算
我好鐘意飲Redbull所以係RB fans
足球都係 雖然唔係fans但會特別留意萊比錫

Rich Energy

AMD Yes

haas係咪真係未鬥就雞Mazepin

好似係d贊助商出聲要求雞佢，即管睇下癲馬同佢老豆再揼幾多錢出嚟保住個位啦

馬屎: 都係玩手段要多啲錢姐下話? 好!

咸狗愈反愈有 英國封聖

Hamilton wins Sports Personality of the Year 2020

Formula One driver Lewis Hamilton wins the BBC Sports Personality of the Year 2020, with footballer Jordan Henderson coming second, and jockey Hollie Doyle in third place.

傳聞啫，暫時未有消息

嗱
Mazepin 一定有得撈
大家一齊講

雞佢既話
可能會出breaking news 2022多一隊車隊

癲馬一定有得玩F1
簽曬約，Haas又咁窮
點比解約費姐

自己整一隊都要每隊送兩億，Haas 照贏

道德/女權撚實話要雞佢啦
但我反而想睇佢留得
佢過人 守人仲Cls過兩位前Haas車手
可觀性行先我一定想佢留低

咩可觀性 防到想殺人咁款喎 逼人埋場同上年主場唔跟bollard番入條track搞到有人為咗避佢一嘢撞落tyre barrier到 最後瞓咗幾日醫院

橙fans買左朱古力

佢守人/過人狼死係人都知
Haas簽佢都預咗佢會係咁
唔到我地車迷控制

佢守人/過人搞成點 對手有咩後果 佢自己賽後點俾人照肺關我撚事

我見到佢上F1 Keep住用咁Aggresive既揸法
我覺得好好睇喎 可觀性好高喎 未計Netflix影Haas同佢既Episode點吸引新人睇F1 用所謂既Documentary黎拍一套Drama
可觀性不知幾高 高過曬公公/神/韋少巡遊tim

你咁唔想睇/質疑呢點唔係可觀性既 睇運輸署啲道路監察系統囉 不知幾和平 可觀性好高咖

記得你之前都成日係到引戰 廢事同你嘈

上兒登唔引戰 唔通上黎圍爐咩

做咩搶咗引戰專員嘅嘢嚟做

仲2022？2021 已經Mazepin + Kvyat

簡單討論又俾人話想引戰
一齊再引其他戰囉
仲有3個月先開波
夠時間引吓戰 熱吓身

啱呀，呢排連登膠力唔夠

廢秦下年架車

fia/f1講明不早於2022有新隊
因為2021係大改年前一年
而且再有埋舞廢影響
擔心2021加入既新車隊會亂燒錢去玩2021
然後2022推倒重來既時候落後太多

始終覺得老豆醒返
可以教下佢路
唔係冇理由成長得咁快
特別爭冠軍呢幾場收放自如

真係好撚鍾意隻咸狗

食齋都可以食到咁撚肥

其實有講佢老豆係醒左
不過無發布過消息
因為我都覺得舒仔真係有高人教路
完全同F2果班人唔同Level
不過當然佢都會急同犯錯
但真係唔同level

其實咸狗唔鍾意女人,可能鍾意隻狗

佢老豆一句少撞板十年

再教埋黑暗兵法

Chief cheerleader

就算老豆未醒返
呀叔都會教幾句啦

可惜冇老麥兩個交換禮物睇

人哋隻狗食乜嘢都有營養師睇住
點會營養不良

咸狗大把女，其中一個係港女
後尾仲要好大獲上埋報紙
早十年，泰興光學

吹咗好耐有隊東南亞隊

唔係話其實係支那搞架咩

支拿背景架果隊
好似係叫乜春野asia panthera racing咁上下

其實 Toto 作為一個管理階層都幾勁

處事感覺好 seasoned 好 balanced

呢啲算唔算又食又拎

算唔算呱呱呱呱呱呱？

一上老麥就飛人？

可以睇佢同YT堡個podcast

阿叔真係比下去wor

咁阿叔其實都好勁 不過遇著千年一遇嘅痴線佬

阿叔火爆燥底 同埋都係得2-3年交到貨
問kimi同vettel分分鐘重好

同老舒比除左冼拿個個都比下去啦
其實阿叔都有廿幾個POD同6個分站冠軍

依家最神奇係新一季
竟然唔係搵kimi帶佢
由佢同沙皇炸彈鬥

想push下佢掛

Aston Martin 唔知幾時先有 media day
垃利就勁快有 sainz 坐落車，又訪問

好想快啲睇到綠圖

應該係Gio冇錢帶入嚟，Haas唔收佢啩
同埋講今年成績Gio同Kimi不相伯仲，Gio冇得玩Kimi有得玩又好似唔太公平
最重要係Gio個國籍

只係辛斯仔早咗報到
正常仲放緊假

架車咁垃圾，梗係要早啲返去適應
適應點樣可以做中游

咪就係

連巴叔都比不上啊

佢之前有女朋友

用吉利引擎？定東風

好彩老舒殘廢左，一陣教佢d暗黑兵法就大獲，haas 多多錢都唔夠整2架車

Btw Vettel都算有情有義，離開左垃利體系都講明一定會幫同鄉

辛斯仔慣咗轉新隊早啲去報到
同埋搬近車隊總部

用威龍啦
識閪整mguh咩

戰術大屍：「你咁早報到都冇用。你唔係親生仔，我都唔會幫你Tune好副偈㗎。」

其實辛斯仔上到F1真係季季都有貨賣實而不華嘅好車手

當陸仔都揸到架雞車上到podium，我覺得佢都可以

自己整嘅話隨時110%都做唔到

我覺得又唔會好似對廢圖咁逼害佢
辛斯仔係四眼佬簽既
廢圖係舊ceo+白頭佬簽既
派系唔同

可能又國產自煮燃發噴黑煙呢

直接放枝長征5號喺屎忽算啦

佢更加驚陸仔出d拿渣招迫害佢啦出年要保住份工，幾大都要push到兩架車上番前10

雖然辛斯仔都好大機會過渡性質，2023年肯定比長子嫡孫上架啦

MGUK都唔知搞唔搞得掂

坐睇有支那隊支那周都仲係唔夠super license point

老舒冇廢到淨係企喺haas個Garage 陪個仔出賽都唔知幫haas贊多幾多部車嘅sponsor返嚟啦洗擔心用暗黑兵法撞到haas破產

mguk應該識整
吱吱吱果面有NIO玩緊

唔講都唔記得
鳩UP MODE, 如果支那有心想組F1隊, 有無機會學WTCR隊LYNK咁,都係由吉利出面, 不過由搵VOLVO變做搵LOTUS搞

偶像個仔喎，點都幫啦

AT

小薯茄

有咩係錢搞唔掂

EDFICE
氣贏左場比賽個日走左去買左隻

拉利架車

拉利文化

圖仲係揸緊rb嗰陣買咗隻，戴到依家

姣婆紫

Fittipaldi to replace Nikita Mazepin ?

醬油呢

頂帽好靚

其實應該gio同細舒switch好似正常d

我估支那隊模式應該同hass差唔多 咩都買外同判出去

係f2妹下妹下總有日可能夠分 好似latifi

可能預左細舒第一年無貨賣所以擺落haas呢

gio同kimi兩位穩定拎分，兩位加持下架車又有進步，一動不如一靜。

但Gio其實唔會有位上垃利

其實兩隊仲係拉利engine都冇咩機分 都係一季拎幾分咁

唔夠親生仔又廢

廢圖

其實Alfa Romeo同Ferrari 嘅關係唔似Red Bull同AlphaTauri咁

Alfa只係一隊customer team，唔似兩隻牛咁基本上係同一堆人講話曬事

反而HAAS同拉利關係仲好，一嚟HAAS入F1基本上都係當生意做，二嚟佢哋本身無咩staff，好多technical staff都係”ex”Ferrari staff，而wind tunnel直頭係同拉利share。相對之下，Alfa有自己staff同wind tunnel，用人上自然自由啲。

都係 同埋好似傳緊alfa唔用垃利engine

所以垃利迷利聯賽alfa佔haas上風囉，有時kimi仲係seb同LEC 前面

因為alfa始終只係個名同title sponsor
但係唔續拉利用Renault?

如果老舒真係出現係haas個車房
我諗真係唔洗叫 全部鏡頭都影住佢

Red bull香港送左好多禮物比香港d youtuber，呢個story係小薯茄d人share

全場焦點 影咩平治法利 肯定影Schumi啦

呢啲真係唔同 傳承落去
希望舒仔吸收到

分分鐘坐埋落去做advisor FIA 即刻變返MIA

難啊，好似有3定4年rolling period，過左rolling period嘅super license point就cancel，best rookie係前年拎亞軍，一炮過搞掂左嗰40分啊

支那周就收皮啦，計數嘅話佢21年要前4定5先得，不過出年個field都幾勁睇死佢一定冇

唔知 但是點都好過垃利engine掛

其實Alfa 同sauber 唔止係tittle sponsor 其實仲有tech support

Anyway始終係用約黎定 所以唔一定係永遠都用拉利

個網仲有秦做Model

唔知班泰粉會唔會燒左d 帽/衫呢

場內場外好多世叔伯睇住mick我諗現役有同佢老豆鬥過嘅，只要mick有需要都會俾advice

Grand slam of crash

其實愛慢或者Haas會唔會有日可以直頭唔用垃利？
轉同其他廠隊合作

去教下仔仔點樣最無風度同體育精神

轉唔轉會，除左engine既表現外，到最後應該都係睇錢份上

BMW Sauber

買model 去邊個網好

呢間有冇人識

NIO 起吱吱吱重廢過威記
搞到Turvey 揸架垃圾揸左幾季

haas應該到最後都係用拉利架啦
成set都係拉利, 慳錢慳力
沙巴就睇下會唔會比人收購/再賣比人啦

我覺得Benz 係有心俾威記機會抄考

點樣玩政治又唔會變成大頭

愛快(沙巴)有機會脫離垃利體系既
但哈斯機會唔大
佢靠買垃利上一年個車架去比第三方做研發升級
即係19年用SF71
20年用SF90
好多野都唔想洗錢落去搞 痴住間大廠唔洗搞研發

NIO之前幾季好似都係外判比人做
但用自己個名
嚟緊21賽季開始好似自己整返

屌 分分鐘教埋羅素點同威記班人講
等威記追下研發進度之餘
下季羅素有架似樣啲車揸

話就話有啲係benz 秘密唔講得，點知會唔小心講咗出嚟

平治之前係好想要二隊既
係williams家族唔肯
果時18年果時拉利成6部車,6副偈一齊run
一齊收集數據,一齊做test
引擎最需要時間去run 睇下邊度有問題
連Aero都有B隊,C隊幫手試
果年平治都提子架
所以成個F1裡面, 拉利既資源係最好最多
但就將資源錯配晒

好似有啲parts下年俾人周嘅話FIA可以要車隊講番個研發過程依家可以話係羅素揸完平治俾嘅comments

Mercedes Floor, most likely a dummy.

But this gives you an idea of the layout.
As this is the top side, it doesn't show the floor details underneath, which would be really interesting.

Mika Hakkinen

west

贏太多俾大家贏下

好掛住啲煙仔廣告 啲經典拉花全部都有煙仔
West/ 萬寶路麥拿倫
樂富門/ 駱駝威廉士
七星雷諾
萬寶路法拉利
好彩本田

Toto仲有冇揸住白平啲股？

comment 到一樣

同埋v10,v8 配合埋煙廠,F1 真係絕配

以前聽聲都j死

古碧沙

咁痴平治又得唔得
錢姐

Vettel: Ferrari生涯的意義遠超冠軍
Sebastian Vettel在Abu Dhabi為Ferrari完成謝幕戰後表示，#六年的Ferrari時光非常有意義，在這裡收獲的東西超越獲得世界冠軍的感動。
在上週日，Ferrari全體工作人員在車房前列隊，恭送了Vettel參加代表 #Ferrari 的最後一場比賽。儘管兩位車手雙雙無緣積分，但無損 #Vettel 的好心情，只能以P14完賽的他在Team Radio唱了一首意大利歌曲感謝車隊。賽后，Ferrari全體員工一起合影留念，並且送了Vettel一座超大型獎杯作為告別禮。談及這些特殊的時刻，「四冠王」向效力了六年的車隊表示敬意。
他說:「我與這支車隊曾有過很多美好時刻，每次獲勝我和車隊都十分激動。我們一同走過了6年的時光，#也一同為夢想奮鬥，我想我會很懷念這裡。我唱的那首道別歌是非常受歡迎的意大利歌曲，是由Adriano Celentano演唱的《Azzurro》，我改了一些歌詞，希望車隊和朋友能感受到我的謝意。」
至2015年加盟Ferrari以來，Vettel為車隊贏下了14場比賽，#是Ferrari歷史上獲勝次數第三多的車手，成就僅次於名宿Michael Schumacher和Niki Lauda。但在今年5月，車隊決定不與這位世界冠軍續約，而他最終決定加盟下賽季變為Astron Martin車隊的 #RacingPoint。
離別之際，當被問及6年Ferrari生涯的意義時，這位德國車手表示他在這裡得到的比世界冠軍更多。
他說道:「他們給我帶來很多回憶，#這超越了世界冠軍和勝利。當初加盟車隊時，我們多次向世界冠軍發起挑戰，#儘管最終未能如願以償，但我很珍惜大家的努力。沒有取得成功也許令人失望，但最終留下的，#是我們一同分享的記憶和拼搏的熱情。所以回顧過去6年，我沒有任何遺憾。」

最右手邊係邊個？

webber 有哂名咁都睇唔到

疏Lee~

邊度有得睇max 套紀錄片又有英文字幕

套片得大概15分鐘係真係focus係max到 其他都係講佢老豆

竟然係識費斯基拿唔識韋伯

我諗短期內都唔會啦
除非拉利都唔掂啦
咁沙巴就真係要搵水啦
但到時Gio同kimi都分分鐘要走人

揸波平其實都唔差

呢隊普京後面揸庄油王比錢開一隊

佢呢啲死二世袓咪又係跟風attention seeker先出啲咁既Post. 你估佢真係反中咩

契哥屌下契弟好閒
Mazepin 因為Covid 食少左好多女

得罪講句

po 一句嘢出嚟就令你對佢改觀，香港人真係易氹

toto仲係唔係威記股東

老實講佢呢個咁踏水既paid driver真係唔信最後會比人雞

老人家嚟。我第一年睇F1係1998年。所以識Fisichella。Webber都係紅牛年代先識。但嗰陣已經冇乜點睇啦。

中間車王連贏幾屆開始冇睇。太悶。而且覺得做佢嘅partner好撚慘。由Irvine到Barrichello。都係有實力，但就因為Team Order而唔可以更上一層樓。

Barrichello最睇得出佢有能力，係佢係Stewart年代。

點睇巴叔係巴西戰績

Btw我覺得Montoya>細舒>古達=巴叔

呢兩年好似係力盛搞

只能說，命運弄人。越想贏，越難贏。無包袱嘅話，會好好多（我知呢句說話係鳩⋯）。太想係巴西祖家贏啦。

Montoya同細舒兩個好似，都係一炮驚人。不過高峰期好短，同埋穩定性唔高。如果呢兩個比，我覺得細舒好啲，佢同佢茅躉車王大佬一齊比賽，壓力唔少。大家都見到，呢幾年出嘅車王後代，都係唔係好得。(Max唔計，因為佢老豆唔係車王）。

要頂得到觀眾、傳媒將佢地兩個比較⋯其實都算厲害。

古達同Barrichello，兩個都係比較穩定嘅車手，不過，古達有時會傻傻地。反而Barrichello有機會嘅話，佢會表現到佢嘅能力。

個人意見。不喜請插～

好似賣哂股份

你太睇少左膠既威力，除非佢老豆自己搞車隊

有啲太大路 好似Rayban咁

巴叔好似有似贏硬個陣死車，真係天意黎

真拉利B隊

原本諗住賣哂, 但7月時話剩返5%個交易完成唔到, 最後個5%又返左去TOTO到

神女有心 都要襄王有夢㗎

講開又講，出年Aston Martin頂帽會係咩色

綠色，帶出出街好正架，記得買

講真，如果佢嗰嘢自炒出去唔係出大火，所有人（包括左膠勝地Reddit）應該都係笑鳩佢

不過加陣呢啲meme 放上Reddit一定畀人負評到仆街

點解個網寫￡0.01 ？係咪我睇錯咗？ 一毫港紙？

無嘢了，原來係pre order price，下面寫咗70幾鎊

死過返生唔搞佢喇

咁個下佢真係on9 cut線唔睇鏡唔打燈

咪就係03年巴西 紅旗前幾圈無油DNF

要搵人幫手湊仔既代價

自己搵人落去湊

但始終要講車隊形象
贊助商都係錢

除非癲馬老豆都癲埋一份
cover哂班贊助商條數
等個仔有得繼續玩
唔係既話贊助商繼續比壓力
haas好難唔雞咗佢

我係因為 RBR 先開始留意同 red bull 有關既野同開始飲 red bull

Haas應該仲諗緊
佢地social media 完全無哂馬沙片啲消息
真係唔好睇少女權左翼威力

自己買隊黎玩下囉

可能叫佢等半季。之後先俾返佢揸。

Haas 依家應該諗緊同你個名差唔多嘅問題

之前估點解Imola 得兩日，而家都幾肯定唔關運輸事最遲都可以星期二上晝到

另一個講法係Imola賽道方比唔到咁多錢跑3日 只可以跑2日

因為Imola病毒好毒
咁太耐易染病

AM 唔玩WEC

AMG阿頭同技術資金已經入主Aston Martin去谷F1

留低同離開更難受
宜家唔走幾時走

今年LMGTE廠盃落到AM
點知下年又要減過半budget又要俾Porsche Audi兩面夾住

大廠咁狼死 FIA廠盃又俾少咁多水
咪放AM呢啲有心嘅細廠走囉

基情四射

無得睇我鐘意既胡so佬Nicki Thiim跑Le Mans

又黎bin泰狗

5次砌贏隊友

幾好睇

Binotto 兩個人咁

咪就係MAX DNF果5次

Quali 17-0 , Q全輸係唔係得佢同Latifi

留意返latifi sakhir q係排韓世龍前面
所以理論上佢係16-1

想睇埋Qualifying pace同position輸幾多

Confirm 咗沙皇炸彈

銀紙緊要d

Haas 出年會唔會更加沉

汁到

完了 下年準備多啲budget換車房啲門啦

換走Steiner

終於同癲馬老豆拆掂條數

出年會唔會有F1版嘅往死裏打
19個車手一齊開拖

邊個夠彊郁Nikita
完場隨時比幾十個俄羅斯黑手係暗角圍毆

俄佬站

即係老豆條數cover班贊助商

下年變Uralkali Haas F1 Team

+0.701唔係好多啫

點解唔直接買Haas
其實Haas個老細都半放棄狀態

咪係 直接做一枝俄羅斯車隊
Kvyat + Mazepin

俄國導彈組合

twitter 幾乎係 #wesaynotomazepin 洗板

佢老豆都係比個仔試下水姐
邊個會估到佢個仔之後點
萬一玩一兩季唔好玩 唔玩
佢支車隊要平賣走，到時佢咪蝕好多
重有贊助 研發等等
佢雖然有車 不過都唔係豬既

親愛的客戶,

感謝您一直以來對 FOX+ 的支持。

現特此通知，FOX+ 服務將於 2021 年 1 月 16 日起於香港停止運作。屆時您將不能使用 Now ID 登入FOX+ 流動應用程式或 觀看節目。

下年點搞

我都想知，想聽廣東話評述

等睇沙皇炸彈落車打鳩其他車手

我反而覺得佢老豆等一季先
睇下HAAS個班底仲有冇得救
砍掉重練可能仲好
講真，送得個仔玩F1點會care蝕幾多錢

明顯等一兩季先，反正有細舒做招財貓，呢兩季又差唔多坐正做垃利B隊，多番資源，如果呢兩季有番d成績可能可以搞得起嘅

可能遲下成隊沙巴買起

diu
binotto 講到2022 is ferrari year

發下夢好喇四眼狗

是撚但啦講撚左十幾年咪又係咁

咁似公公講嗰啲嘅

講到自己可以硬足全年 結果硬得一兩站

公公都有一兩站，垃利

公公係never give up到2046

我仲等緊一埸入面 六架垃利全滅希望垃利盡快表演

呢句說話，舊年季前好似聽過

有邊年唔講next year is ferrari year

Year of 碰碰車車隊。
Year of 碰碰車車手。19叻。

NEXT YEAR IS OUR YEAR

呢句嘢英超猁嗌足咁多年
但上季都已經拎咗冠軍
垃利唔知仲要嗌到幾時

但佢skip咗2021

21年架車同20年架車基本一樣
唔洗再排車隊第6已經好好

Kimi應該守到尾門

kimi下年冇得同圖情侶檔過finish line了

排低過金牛真係執7左佢算

我叻大熟大勇，仲有Saniz做wingman，攞best of the rest不是夢

可能愛快有進步
可以勁過垃利
同中上遊鬥呢

一個pit stop下下要10秒已經連分都冇

21年金牛架埋完全變埋紅牛
如果兩個車手舞得掂
分分鐘贏埋垃利都唔出奇

一get到就笑咗

我都有笑 不過有啲賤同歧視😂

點解我get唔到

巴打平時睇開步兵

原來係咁

我都唔知咩叫步兵騎兵

有馬咪騎兵

曲到直左添

Williams, C. : Over my dead body

唔做B team
咪做到成條C team 咁
自己一隊玩F1.9

唔做B Team. 做收水比paid driver玩咪仲on9

硬左4場
望佢下年再硬d係唔係諗多左

F12020用mazepin打online 比人kick咗幾鑊

其實話就話贏4場
1.意大利咸狗pit close入咗pit 搞到被罰stop&go
變相要後追 先令到保子係咸狗前面返嚟
2.俄羅斯又係咸狗係唔應該既位置練起步
要罰兩個5秒 先變咗輸比保子咋嘛
3. 阿布扎比咸狗都未好返
冇精神下落場鬥車(純粹唔想比羅素揸 搞到再比人壓價)
加上世界冠軍已袋 成場車都冇push過
4. 開季奧地利站 保子睇就好似係pole to win
實際上要不是咸狗撞走廢秦 被罰5秒
同埋車隊要求兩架車唔好上博 廢事壞車
分分鐘比咸射咗落嚟

結論保子冇一場係咸狗冇問題既情況下贏佢

同Albon一樣都係私家雞

點先有得打online f2

12比4，仲懸殊過Max vs Alex, 但分數比例仲好過大牛

我係改名做mazepin

25:18點都好過18/15: 4-8分啦

Wingman只講分算合格嘅

Unrank咪得

我又唔覺得開季
唔撞走秦仔會追到
兩部車都叫唔好上curb
同埋唔會俾用Engine mode追隊友

果場完場加完5秒先+5.689
扣返5秒即係0.689
撞走秦仔果下之後有慢咗下
搞到比保子甩開咗一陣

sor 原來爭咁近
收番!

Monza竟然唔係第一

我會揀Mugello

揀土耳其都好正常 成個賽事都好好睇
FP1 FP2 FP3都洗完地 溜冰咁款
Q就落大雨 睇都睇唔到既情況下排位
正賽就落住雨開始 之後開始停雨但乾唔哂
完全估唔到冇車可以盡油過4連APEX

個時仲好多巴打估邊個痴線佬會第一個換條紅出黎玩野

垃利都唔咁做
仲邊有隊會試

唔係冇耐力on99揀C123應該有人會試

咁P記揀C123都有佢理由 但無諗到賽道方賽前重舖路面+洗地+落雨

唔做結果P3 P4

又諗起19年德國站 k mag換完紅刷左幾個fast lap 之後fake到個個換完都中晒伏

其實3場都咁刺激 擺落邊一年(近10年)都可以係top race of the year

原本有P2, 點知條on9將自己個位送俾人

Vet呢個老餅應該想扮佢

萬二分感謝on9叻比個podium VET

Kimi真係好正

i did a shit job

i did a shit job
i am fucking stupid

good news b4 Xmas

冇vettel係前面頂住咁耐佢鬼有機會逐架執返上p2咩

又話聖誕前公佈咸犬續約既

佢哋未聖誕

咁你都要諗吓人哋成日1-2返嚟，RB就2/3-6/8/9，有時仲要冇分

而家五點半
仲有六個半鐘

唔係話2+1咩

咪又係輸
真係垃圾車隊黎

真係唔明點解唔做二隊，老老實實跟住Benz可以share下data，抄下架W10或者W11翻黎跑下都話至少有啲競爭力，有競爭力攞分咪吸引到sponsor同攞多D獎金比下年development，何必到呢個地步都仲死撐覺得可以翻生

3.
呢場好多件已經變咗2021件，根本係為咗試車
鬥？比你贏一場，下年全年食塵啦

補返條link

應該家族傳統問題，擺唔低個面？

依家賣左唔知會唔會好d

有一個慢咗

點慢都唔洗平均3.5秒以上

新owner都話無咩興趣

仲有3個月先新季 點捱

今年你算好彩off season 短咗以前要等多一個月

平心而論
保子今季有幾場都好黑仔

最少都3站，英國站佢同咸狗真係有無運嘅最好寫照

亦都有幾場證明技術上嘅分野

Turkey
Monza
Germany

Turkey 最睇到
無論幾憎咸狗都會服左佢，幾鐘意公公都會嘆哂氣

土耳其真係好撚好笑，咸狗開到聲提公公準備lap佢真係好撚冇面

其實公公擺明 no2 就算啦，無人想理你
唔好年年都扮會硬起黎，佢除左 q pace 有時貼近到咸之外其他完全無

呢四年見佢有進步嘅，但都仲未係咸嗰皮囉

你肯定係佢進步唔係架車再拋離其他隊多左？

q pace 由同咸無得比到贏佢幾場，race pace 由場場輸咸10秒起跳到keep 到10秒內叫有進步嘅

Morning Q完上黎bin7 泰粉屍
出年大牛兩位車手係邊個！！

邊個出年無車渣!!

老mk

爽 大家都係黑黑地

test driver無車揸咩而家

大家係可惜拉利恨鐵不成鋼，無得比圖去迫咸

希望AM 架W11 可以有野睇

冇車睇好悶

無啦，點都要等 2022 先可能有奇蹟
下年 Mercedes 都仲係 100% 的波

咸狗唔係提佢
係話藍旗比早咗

自膠未瞓醒

真心唔同級數
憎咸還憎咸
但佢真係一級
收放自如
一push 就半秒半秒咁追

真係吹佢唔撚漲，成季除左季初撞廢秦，真係極少犯錯，土耳其個冠軍真係勁到癲，養條intermediate 慢慢追番真係世界級

睇住舊既drive to survive頂住先

睇住17，18年兩場巴庫先
洗唔洗睇恩能版

邊到有？

Netflix 幾時出

想睇17年恩能版

我自己錄底既😂

仲有葡萄牙同sakhir

呢兩場公公都係好唔掂

巴林二都算

巴林二有人黑過佢

真心求教：拉利今年係咪都唔洗睇？

年年都係黑平，只係睇邊個爭第二垃利下年應該係中遊一哥嘅

chassis用返今年果個
得兩個代幣夠升aero定引擎
繼續做六弟啦

便log圖唔係話會升PU咩

好似話副偈有重大既進步定點

有新偈嘛

engine 2021(2019)

即係代幣去哂副引擎到
aero放棄咗升級
一開季又freeze
引擎唔夠輸出就可以嗌定next year is...

但有傳話Binotto 講個superfast engine都係廢

用返出術嗰套可能得嘅

緊係,而家比FIA封左副偈
名符其實斬掉重練
有排先可以升得返上去
你睇14~16年拉利都唔係特別出色,
17 靠Aero,胎溫,短車軸
18年就開始黎料,燒偈油

講開拉利,夾岩碌到呢個人post左呢張圖出黎

17拉利

平時可能一兩季就追得返上去
依家左限右限 凍結唔比燒錢大改
垃利改例前繼續柒啦

話說Alfa 依set wallpaper幾靚
阿基拉嗰張好型

下面唔係japan係kimi我覺得型好多

佢老豆有貨咁多，Haas 點會換人。

Haas 等錢洗，如果佢老豆填曬條數就真係理得班女權死。

除非FIA又再肯比垃利出cheat，否則垃利一定7到2022

咩意思

如果motogp都有netfilx就正
今季又係好爆

頭碌兩隻轉向唔係一樣

應該係monaco 跑窄路所以改到個toe angle 咁大？

車手出完tunnel又要教返制轉返
唔知係咪每次入髮夾灣都係要轉

toe angle 唔係梗咗唔郁得咩係今年benz 搞咗個das 先郁到

如果set死左, 咁佢地轉灣咪唔平衡?
有排適應wor

難啲啵，5架死都仲有冰人

我估一係就係扭軚扭過某個角度外面嗰個轆(右轆)個steering ratio 會大咗，一係佢哋真係兩條前轆嘅toe in 都較成10幾度咁誇張

呢個靠toe有機會做到

Garage time都正

秦仔係咪要轉行幫女朋友揸golf cart

Anti Ackman steering
高速彎先有優勢

Albon話they race me too hard

吓 唔係話因爲頭軚要set到唔同angle
先會轉到灣咩
一樣angle只會tum tum轉 係咁兜圓圈

Ham係咪仲未簽約

俾Toto壓緊價

聖誕都過埋仲未有消息

請問Fox+執咗之後，邊度有廣東話F1睇？

要問一問*️⃣💩❌🦵🏻

會唔會motorola 左

我唔知！😂🤣

Benz好似之前出過啲F1 Basics
搵咗Andrew Shovlin簡單講吓F1 既Physics
勁好J

可能誇張咗少少，可能係cam angle問題
不過兩個轆係應該要唔同角度

所以更想圖同Max有架有競爭力嘅車同crew鬥下
再同咸鬥

正如以前老舒7屆又點
Kimi 大頭 Montoya一樣同佢砌

Benz都應該有黑科技
係其他人追唔到

正常轉彎兩個轆應該唔同角度 但去到咁大分別係專登set定係純粹understeer？ 去youtube睇番17年kimi個pole lap隻隻大角度彎都係內轆轉少過外轆好多

反而19年平治onboard俾人spot到轉髮夾彎個陣個suspension會特登升高頂一頂內轆 令個轆轉多d
之後好多人仲話係咪黑科技黎

改例其中一條話到明要用commercially available material，應該都係target緊平治其中一啲嘢

可能佢哋一直燒緊大錢買啲SSR級合金去做某啲零件去推performance

何輝

精台更稱心

公公呢？

羅素著平治衫

咁嗰次的確係揸平治

有骨

我覺得How to build an engine有骨啲
就咁睇法記Chassis問題其實唔係咁大
2021 Is Our YEARRRRR

咁要好似以前無限季中測試, 無限風洞, 賽中加油先得
近年基本上季前決定左冠軍

法記車尾唔夠下壓力，drag大。

呢本書有諗過買

真係有得買？

聽佢
我聽精台好過啦

我係Kindle訂左

我之前喺又一城見過

Book depository有得買

聽何輝可以戒車癮

聽鄧生可以醫失眠

想問Mazepin喺F2啲Penalty Point會唔會跟住佢上F1

唔會 因為F1係用Super Licence

我估佢醒目過啲富二代
應該唔會阻人/藍旗唔讓
不過可能衰唔縮 成日攬炒人

Red bull online shop有得買
上星期好似有特價

我喺 book depository 訂

How To Build A Car

Audible LogoAudiobook
$0.00
Free with your Audible trial

假設F1無限制，可以不停咁升級，唔知可唔可以做到Cyber Formula咁呢?
以前都冇諗過車身可以變型，依家DAS，DRS，都係改變緊架車。

唔知將來會唔會做到Cyber Formula咁，有唔同MODE呢?

相信hass車隊的車 變變下 零件飛出街

好悶 冇f1睇既日子

GRO係唔係俾面佢je?

笑死

秦仔最值得拎既係drive to survive獎先0岩

轉返睇nba啦 今季d場次好密

睇英超聖誕快車

09年試行過。不過測試結果係影響唔大，慳返筆錢好過

成日覺得binotto好似郭子龍

黑粗框眼鏡.....

一樣咁燈

唔知呢題值幾多錢

32000 pounds

我覺得似池石鎮

真係慘，唔睇車真係唔會知
我諗掉轉佢如果問邊個做過隊友，其中一個 option 擺老舒，可能都陰死人

屌

點解要switch back
明明多d變化好睇好多
話題性又多d

有分別咩

低成本吸fans方法
ban！

本身有Halo
乜都睇唔到咁滯
咁都要ban埋轉頭盔色

放寬換頭盔次數去4-5次咪得

我喺度諗唔見啲大報無報呢單嘢？真係玩緊人

都係搞笑藝人

都係咁廢

Vettel: Race start when Binotto is absent

其實有冇ban嘅原因
頭盔design同比賽有咩關係

唔係呀，西班牙愚人節

好似係話俾觀眾易啲認車手，如果車手有獨特設計就好易認
例如老舒紅色，冼拿黃色咁

其實無ban 到
係西班牙愚人節Lando 應節玩我哋

好揀唔揀揀Imola

掛住隻貓

2021 F1 calendar
March 21 - Australia (Melbourne)
March 28 - Bahrain (Sakhir)
April 11 - China (Shanghai)
April 25 - TBC (Rumor: Imola)
May 9 - Spain (Barcelona)**
May 23 - Monaco (Monaco)
June 6 - Azerbaijan (Baku)
June 13 - Canada (Montreal)
June 27 - France (Le Castellet)
July 4 - Austria (Spielberg)
July 18 - United Kingdom (Silverstone)
August 1 - Hungary (Budapest)
August 29 - Belgium (Spa)
September 5 - Netherlands (Zandvoort)
September 12 - Italy (Monza)
September 26 - Russia (Sochi)
October 3 - Singapore (Singapore)
October 10 - Japan (Suzuka)
October 24 - USA (Austin)
October 31 - Mexico (Mexico City)
November 14 - Brazil (Sao Paulo)*
November 28 - Saudi Arabia (Jeddah)
December 5 - Abu Dhabi (Abu Dhabi)

之前精台話係提子國最大機會既
依家無啦啦變再悶啲既imola
一個冇爬頭 窄到仆街既場
仲要分分鐘又唔肯課金 只肯搞兩日

點解德國唔肯俾錢搞

越南唔玩啦？

搞手貪污比人拉咗應該以後都唔會有

一場都無跑過就收皮 啲錢

睇好陸仔同素仔😍

迷叻膚淺撚出沒注意

19叻

假架啲......

最好就係火雞或者Nurburgring
Imola

下個po標題要打定假㗎啲Netflix

火雞國

唔係話佢唔係防疫問題唔俾外國人入？

Melbourne 其實而家都汶水

呢個咪麥佳亞？ 上場佢踢得一般
希望下場好返啲
上次係記者會見到佢

好啦講返場F一

哥桑要拍返集survive to drive

佢真值得自己一集

Last month, a source close to the race told AFP that the Vietnam Grand Prix "might not happen" without Chung.
"Without Chung, the future of the race in Hanoi is gloomy," the source said.

咁講得都凍過水

火雞冇得輸
會洗地

好似第1季咁 有一集係講佢自己

越南站2020 因為疫情取消
越南站2021 因為當地負責籌辦賽事既官員貪污 無限期取消越南分站
澳洲唔係封緊關+封緊城咩？
應該到時會比車隊入 但繼續冇觀眾

越南站
只係係驚存在過既track

Melbourne已經解封左成個月啦，防疫措施已經得返好少，Victoria已經連續60日無本地確診了
但我覺得到時澳洲邊境就應該唔會解封
有機會凈係比車隊工作人員入境

同埋觀眾方面我估到時可能會限制入場人數，甚至可能唔限人數都有機會（無國際旅客，純本地人），如果keep到無本地個案的話

仲好過香港

Nurburgring 咪攪啦，悶到仆街

賀根咸回歸

Imola先最悶
當年有入油同換胎先叫好啲
但都係得05同06好睇

好返得幾快

Hartley真係成個女人咁

Brenda

火雞呢

sainz同ric都要走真係on9

想問吓fox+係咪到時1月中就會自動cut?
搵極都搵唔到邊度停咗個subscription佢

Vettel在Ferrari車隊最重要的夥伴：賽道工程師

誰是Vettel在Ferrari效力期間最重要的夥伴？接受《SkySport》採訪時，Vettel表示，他的賽道工程師Riccardo Adami毫無疑問是最重要的。

“我們在一起旅行，能夠擁有他作為我的支柱很重要。我們彼此非常瞭解。他理解我，從賽道表現的角度看，他是對我最重要的夥伴。”

Vettel與前領隊Arrivabene以及已故前主席Marchionne關係都不是太好。“和Marchionne共事不是一件輕鬆的事，”Vettel說，“他非常特別，會對別人施加非常大的壓力；

“Maurizio（Arrivabene）也不是很好相處。我認為他是一個心很大的人，”Vettel評價說。

對於Leclerc，Vettel評價說：“他肯定是一位天才的車手，速度非常快。他正處在職業生涯的新階段。我能夠從他身上學到東西，這很有趣。我可以從他身上看到一些過去的我，10年前的我。他是一個好小夥，我也只能說得他的好。”

對於領隊Binotto，Vettel什麼都沒有說。

泰狗呢

咸狗真係入型入格 不過Lance Stroll同Mazepin應該仲似黑手

stroll個樣好傻仔
mazepin更加似弱智

垃利池石鎮就算9數吧啦

咁sainz唔走都好難上到大牛嘅，比韋少遲黎先上岸四萬哥就擺明唔妥做契弟，今季都總算交翻成績嘅

辛斯自己放風話想留係細牛
大牛果兩位佢又勁唔過
咪比人打包左去蕉

F2

其實可以比多d時間sainz... 佢又肯留係細牛

係，實而不華嘅好車手，仲要季季有貨賣

辛斯17年果震同media講
話唔想係同一支team到四年
果年四萬又未完約，就算有位都唔會比佢拍Max
最後同雷諾傾掂數 辛斯仔比你
我細牛18年轉康打
我認大牛唔係肯唔肯比時間佢
而係根本無位置比佢 除非佢自己甘心留係細牛
不過之後辛斯都係 係咁轉隊
佢上到拉利如果無貨賣 分分鐘係佢最後一隊

好似話個期撞咗齋戒月，成事機會唔大

辛斯走嗰時冇人諗過四萬之後會走
唔係應該會keep住辛斯喺細牛
大牛兩個車手穩定有貨交未來世界冠軍人選
冇理由無啦啦換人俾辛斯上位
辛斯當時唔離開細牛好有可能過兩年就會同前輩Buemi, Vergne同一下場

傳左好耐MAX同辛斯唔岩key

下年fp1同fp2變一個鐘 不如直接2-day format算

當年4萬 同今年圖都係車手音樂凳發起人
真係好好睇

No comment is a comment = 講黎都晒鳩氣

四萬係辛斯追擊手嚟
跟住佢轉會，等佢冇車揸

四萬: 下一站拉利

咁4萬張成績表係吸引好多既

一個19max可以搞到幾多人離隊

除左4萬之外好似冇乜邊個同max啱key

咁
岩key既原因係四萬到姐

話說鹹狗簽左約未

咸爵爺

英國最偉大既車手

3個廣東話channel合作

要點改名？MK爵爺？

Sir Lewis

而家係咪仲有拉利仔嗰個 channel

咸sir

出年會唔會冇班落

咸雀

之前話聖誕前完成續約
依家到除夕都未官宣續約
但無論點都好
咸犬必定續約

封完sir 唔玩F1了

學人割禾青，可恥

咁凍飲啖靚湯啱晒

割自己鹹狗最大嘅敵人係自己

係割好快d割

割Rus 禾青

韋狗

咸狗型好多

賤好多添

唔食肉既狗

食白皮妹嘅黑狗

佢鍾意黑妹架

威。。。。

收工未
凍到鳩都縮晒
今晚要等女友擔返起佢☺️

似Harry poter

我支持喎。以前頭盔真係代表住一個車手。而家場場都唔同。

我覺得舊賽道先刺激

Racing Point車隊：不僅要改名還要換色 大機率英國賽車綠

2021年，Racing Point車隊將更名為Aston Martin車隊，冠名贊助商也可能更換，粉色預計從未來Aston Martin的賽車上消失。

車手Lance Stroll曾透露，新賽季的賽車顏色將是英國賽車綠，也是英國賽車賽事的傳統色。

與顏色一同改變的還有主贊助商，BWT預計將離開並帶走粉色。老闆Lawrence Stroll正在與美國IT服務商Cognizant進行談判，後者有望成為Aston Martin車隊的武漢肺炎名贊助商。

新冠名贊助商

Sir Lewis Hamilton

MK sir

新贊助商Cognizant應該係深藍色都好啲
無法想像BWT嘅粉紅色配英國賽車綠

Red Bull老闆：引擎可外購也可自產 三年內不會離開F1
Red Bull集團的老闆，奧地利億萬富翁Mateschitz表示，在引擎選擇的問題上，Red Bull車隊面臨多種選擇。但是在任何情況下，凍結引擎研發都是必須的。
“有多種可能。我們可以與另外一家成熟的製造商合作或者考慮自己生產引擎。一切尚未決定，但需要盡快明確，因為我們需要一年的準備時間，”他對奧地利媒體表示。
Mateschitz還表示，現在還不能說Red Bull旗下的兩支車隊一定能夠在未來數年被留在F1。本週Red Bull與Liberty Media簽署了一份繼續承辦奧地利大獎賽的合約。“我們和他們只簽署了一份三年的合約。我們不想再承諾更久，因為你必須看看未來會怎麼樣，看看F1會怎麼樣，看看世界的經濟會怎麼樣，”Mateschitz說。

FIA會唔會為左redbull 改下例
好似幫法拉利咁

唔會，嚟緊Benz繼續稱霸，之後F1等收皮

RIA
MIA

到底FIA班人仲有無心搞F1

又環保又BUDGET CAP
明明觀眾多數想睇大廠無限燒錢鬥個你死我活

我就比較唔係好鍾意Benz壟斷

我諗係要等到Liberty Media 回本, 還晒d loan
我諗先至會有改變
如果唔係應該都會keep住係咁
Liberty Media借左好多錢黎收購F1,
Todt應該都係同F1夾埋架啦, 唔做唔錯
照住咁樣行多3年左右啦, 加強返Media宣傳
回到本,就應該會有改變既

講開頭盔例
太耐之前唔知
2015年係最嚴，唔俾有特別版頭盔
當年咸整咗個藍色頭盔都唔俾用，淨係放上ig打卡
2016年開始鬆啲，淨係要維持主要設計，另外可以有一個特別版頭盔
例如Vet就白色加德國旗，但係兩邊同後面就幾乎場場都有啲唔同，另外多數喺意大利站用特別版頭盔
又好似19年牛奶仔站站都有少少唔同，但係主要都係黃藍色設計，另外有一個同VR46一樣設計嘅特別版頭盔
20年解除所有限制

冇記錯F1話唔俾場場轉拉花係想俾觀眾容易認車手，本身話現場睇好難望到個號碼，後來加埋halo更加難仔細睇到個拉花，限設計(主要顏色)就方便認，同埋會有代表性
例如老舒紅色/冼拿黃色咁
近代少少就平治Ham白Ros黑

(有錯請屌細力啲)

咸狗出沒注意

屌你老母嚟料

出年有冇人會買綠帽

呢隻係racing green

有幾個shots真係幾似

咸狗份約俾daimler bam咗

Daimler Reportedly Hit the Brakes on Lewis Hamilton’s Enormous Mercedes F1 Contract Demands

老細睇完擺個羅素落去都可以爭冠
仲洗鬼洗咁多錢落去請車手

Hulk有冇機
Hulk:俾三場機會我就夠
攞個第一就可以retire

咸sir 要半億一年會唔會大咬左d

係都去威記贖羅素啦

佢傻撚左 重要四年約
減一半 四年約都有價講既

做咗呀sir 緊係嗌高啲價架啦
我支持再嗌高啲個價

躝啦鹹狗 F1毒瘤呃糧又阻住新人做冠軍

一定係大咬架喇
Daimler如果比簽呢份約 就會比咸玩到40
講真 就算佢當時仲可以keep到而家冰人同大頭個能力 都唔一定保證玩足4年
更何況而家Russell有能力做佢接班人 佢寧願比威記折頭都唔比半億美金咸啦

咸蛇依家都40m一年其實
做咗呀蛇緊係嗌高啲價

黎緊唔係有salary cap咩

嗌高價啲就可以飲湯

有 不過2022前簽嗰啲唔計落去

車手同最大粒嗰幾位高層唔會計入去

salary cap暫時講咗唔計車手人工
係車隊想計埋

咸蛇喎
緊係要嗌高啲價啦

Daimler咁多錢 唔驚

黑平咁既實力，是旦搵個唔差既車手都坐2望冠。俾多d錢要咸只係買保險一定拎硬冠咁解。

做左蛇就爛去搞BLM
唔知個儀器做左未，一陣要黑人跪白人事頭婆

素揸咗Benz咗一站就搞到咸少咗幾千萬

儀式*

所以佢點都喺Abu dhabi 返返出黎 羅素每揸一場人工又跌幾千萬

我估係因為四年約先ject佢
如果1+1 對平治發展會比較好
同埋因為有個salary cap
老mk擺明搵埋最後一次錢
點知你一年後會唔會回塘

我緊係想佢續一年保住條J過年

佢地唔多想再扔額外既錢落黎
想轉做引擎供應商淨賺算

就算威記免費用drivetrain 都抵過咸換素
差唔多半億美金夠整好多套出黎

有撚排都未到老MK 啦
當Sir Stirling Craufurd Moss冇到？

威記贖完羅素比部威記9bo揸

2022大改例仲要轉biofuel
黑平唔係奉旨贏到架

咁快出merch

綠加黃

希望我圖有架好車揸
我要轉去支持AM 了

有冇人買過F1果堆卡，買左幾包都冇Norris好sad

Try eBay?

AMR

雖然唔想黑平再贏落去，但面數佢地最大

Engine freeze左的話又著數多少少

預祝我圖東山再起

屌打Leclerc準備

幾時出livery

2月

想問下黎緊fox+ 無左, 仲有無其他途徑可以睇到下季F1 live,

究竟Kelly Piquet 有咩咁吸引

依家係Ham靠Benz 唔係benz靠ham

搶Max過嚟都應該唔使咁貴

啱啱睇到max個ig post
唔知魚雷有咩反應

WTF

如果係bottas 同 gro 呢？

貴圈真亂 咁下個係咪到角田

haas贊助商都同mazepin割蓆

以為贊助商可以俾壓力Haas換人，點知mazepin仲有錢

而家先嚟割

好想睇呢條癲佬比FIA禁賽

Last year for Honda

好彩魚雷走左，如果唔係喺車場見到自己老襟
韋少：贏到開巷，你架車同你條女都係我上嘅

MILF

呢間好似係丹麥公司嚟
塞賣波走咗
其實都預佢唔會再贊助

Marko話albon
唔穩定，轉風向/大風啲/轉向唔同左/條胎無左既話
佢會不成比例地慢
而且每星期同Max鬥車 亦都令佢心理負擔太重
佢地會比其他隊租借albon

辛斯仔話 拉利唔係一支無情既車隊

廢到咁有邊個想借

臨走前冇被逼害先講啦

下年公公或咸有事
平治借Albon證明自己

Hulk表示唔好同我爭生意

唔係無情，只係親疏有別

用vpn 睇f1tv pro

amg one用咸爺個名sell
一部2.75m，已經賣哂275部已經756m
唔要咸爺你估之後仲有無得用佢既名去賣？
淨係一款車都帶咗咁多錢
你估其他車手有無咁既能力去幫佢賺咁多

Vettel 鹹狗快躝

理性啲唔計新聞曝光率，淨係睇ig followers，
vettel 1.2m，咸爺21.4m
已經完全唔係同一個level啦

vettel 都無ig 本人開就唔止1.2m 啦

首先我覺得玩車既好多都冇睇開賽車
其次有錢佬買amg one既話
都係想要架街車版F1
唔會因為冇咗咸狗SELL而唔買
因為如果真係睇人/睇成績先買既
垃利就唔會繼續有人買啦

廢圖都冇開social media

同意，再退一步講，要揾代言揾 YouTube 堡都夠做

退一步當有班人因為咸買，但AMG one 都賣哂，應該有排都未出下一部AMG one, 咁咸個名係呢個moment無咩利用價值

平治梗係借素素

咪就係, 鬥f1 一定係race you very hard, 心理質素唔夠去邊都冇用

講撚到部車冇左鹹狗就賣唔出咁
佢出黎賣廣告啫
呢啲車就算公公出黎sell咪一樣prototype都未有已經比班vip搶曬quota

平治出部舒麥加版都得啦

可惜佢F2啲penalty points (11/12)唔會跟佢上F1
會跟就應該好快夠分停賽

理性啲買得起AMG One或者咁講有資格買嘅人洗靠用social media 去sell

係，正賽果日真係唔得

F1 tv $200幾一年果個?

廣告係比ABC class 買家睇

ABC class 就搵youtube 堡啦
德國車德國人sell

好似六百幾
二百幾無live睇

咁咸都有幫新S class 賣廣告嘅

用VPN睇好怕lag
之前買咗個安搏盒，lag 到嬲
用hk Visa 俾唔俾到錢？會唔會block??

但我唔見有600幾既, 最怕佢lag

我用in app purchase 買
要揀F1 tv pro 先得
F1 tv access 無live 睇的

Geoblock 咗你嘛

Sorry, 咁我係咪要VPN 先買到

香港卡比到錢，我之前買德國
不過德國今年開始都取消咗tv pro

FT 係乜嘢意思

下年有兩個fp1一定要出young driver 拉利出ilott 其他隊會出邊個

Haas - Deletraz
Ferrari - Ilott
Alfa - 俄仔
威 - Ticktum
Renault - China Chou / Lundgaard

其他諗唔到

紅牛-維比斯/ Lawson
Haas 仲有孫仔

想睇Sette Camara

LM等睇被逼害

唔係無情，係戇撚鳩姐

想問買嗰陣使唔使用vpn?

因為成team都白痴痴痴呆呆坐埋一枱都算，仲要做戰術大屍，夠膽死wheel gun同粒螺絲唔fit，下下入pit都要5秒起跳
建議Carlos早走早著

有vpn 有f1 tv pro
三叔smart tv點先睇到

Free Trial

要

我上年係連德國vpn
之後用f1 tv app 入面用apple pay 俾錢

美國，加拿大都okay 的

連住部電腦就得

Disney+唔係會喺下個月登陸香港咩

會有f1????

想問德國係有晒所有function ?
之前上佢個網睇過好似唔係全部國家都齊功能的
其中一個齊好似係spain?

我用三叔內置apple tv screen mirroring

德國2021無咗f1 tv pro

live + archieve + 特備節目都有
我主要用嚟睇live f1 所有session 同 f2 race
其他節目我比較少睇，唔太肯定

不過老老豆豆
大家其實睇sportsurge 都一樣有高清stream
只係有啲時差會慢30-60 秒
唔係話好追求俾錢睇/stream 俾frd 一齊同步睇的話，其實都ok

f1tv 仲有replay 同archive 睇，sportsurge 代替唔晒嘅

知唔知Cyril 找咗紋身數未?

ching 有冇邊個國家推薦?

今年未買，等緊勇者試下邊到快啲

睇sportsurge lag咗追po會劇透

Gro係Lotus時都企過枱架

有閪用咩，唔自炒當贏啦

唔好咁啦，話晒 Gro都有成續過既

hass應該有1/2空位 個痴線佬除時比人停幾場

想問下，RACING POINT改名做ASTON MARTIN。
咁RED BULL會唔會唔再用Aston Martin Red Bull Racing?

唔會

開youtube 見到哥桑個人channel 最新嘅video

Aston Martin個贊助2020完結
新一季紅牛改返做Red Bull Racing

買左風褸
Aston Martin Redbull Honda

屌 仲以為FAYE TV 把聲係靚仔嚟 點知有咁大落差

咁有錢不如叫佢玩過其他野啦
真係唔想見到個沙皇炸彈

緊係落場炒幾鑊甘既先踢佢走啦。
未出事會係WFC mode的

唔怪得叫佢女人

同佢個emoji 差唔多樣啦
00後都幾似lando

柒頭皮

過兩年再追擊辛斯份工

著左橙色衫者嚇我唔到既

Montoya佢啲單圈速度好鬼勁
係成日衰心急 同埋正賽都係無咁好
如果佢06年唔係咁心急 我諗老麥可能續佢
到時咸狗就未必有得上

03年好似輸一分比老舒
Btw，原來06年係比人炒，仲以為係佢自己唔玩

佢又唔係比人炒既
只係大頭宣佈左佢07年加入老麥
咁得返佢同kimi, kimi果時又未話走去拉利
佢就擔心下年無車渣,就自己搵工囉
不過果時老麥續唔續佢都成問題

睇正賽之類要唔要長開VPN ?

要

如果唔開vpn
佢會當你係f1 tv access
但用返啱vpn server 就會變返f1 tv pro

係，不過有心理準備正賽果日成日load空氣
唔知係vpn慢定f1 tv慢

咁睇acesteam好過啦

越推越後

Wolff：最遲在2021測試前與Hamilton續約即可

Mercedes領隊Toto Wolff聲稱，德國車隊最遲只要在2021賽季冬季測試開始前與Lewis Hamilton完成續約就行。

2020年已經接近尾聲，七屆世界冠軍Hamilton與Mercedes仍然沒有簽訂新合約，儘管雙方都公開表示續約本身不成問題，並且英國人在Abu Dhabi收官戰後表示，希望可以在聖誕之前與Mercedes完成續約的工作。

與此同時，Wolff已經在2020賽季結束後，與Daimler重新簽訂了新一期擔任其廠商車隊領隊和CEO的工作合約，為期三年，同時他在車隊的股份也增加至三分之一。

在一個繁忙緊湊的賽季結束後，當前Hamilton與Mercedes都處於放假狀態。事實上，Wolff在遠端出席今年的FIA年度頒獎時就已經打過預防針，與Hamilton的續約沒必要一定在2020年內完成，更沒必要在外界壓力的催促下進行。

“從我的角度來說，我們在過去七年裡成功奪得了錦標賽冠軍，沒有理由不繼續下去，”奧地利人說。“他處於狀態的頂峰，而且還會有一段時間。那是為什麼繼續合作不需要多想。”

“如果你想問為什麼我們還沒有簽約？原因很簡單。我們一直先考慮的是贏下錦標賽，不被一些困難的討論分散注意力，那是談判的本性。然後就發生了武漢肺炎疫情。

“所以被耽誤了，但是我們對最終完成續約一點也不擔心。我們沒有定下具體的日期，因為在還沒有簽約的時候，我們不想因為媒體的關注就感到壓力。遲早的事情，這需要解決，至少是在我們開始測試之前。”

Hamilton在11月底不幸感染武漢肺炎病毒，因此錯過了在巴林的第二個比賽週末。不過在此之前，他就鎖定了個人第七個世界冠軍頭銜，並且打破了Michael Schumacher保持的最多勝利的紀錄。

雖然他一度在土耳其大獎賽後公開表示不知道自己的未來會如何，但之後也多次表明想要繼續留在F1。

近期接受包括Motorsport中文網在內的少數媒體採訪時，Hamilton再次表明了立場，而且他認為自己有必要透過繼續延續走勢，以此推動F1行業實現多元化的目標。

“有一個時刻我以為，當我離開的時候，我想在處於巔峰的時候離開，”他說道。“但是特別是今年我意識到，我認為我對F1社區負有責任，推動它幫助我創造的事業進行改變。”

“如果我不推動，不確保‘Hamilton計畫’實現目標，這項賽事在未來5-10年裡都不會變得更多元化。所以我需要保持在巔峰狀態，我需要繼續參與，我需要繼續督促大家。”

Hamilton是F1有史以來唯一的黑人車手。他在今年不遺餘力地參與反對種族歧視的賽事中，而且還發起了致力於鼓勵少數人群投身賽車行業的“Lewis Hamilton計畫”。在他的影響下，Mercedes也發起了自己的改革計畫，力求在5年內改善當前只有3%員工為少數群體的狀態。

整個2020賽季中，包括Sebastian Vettel等多名車手都向Hamilton表達了支持，在大獎賽開幕儀式前的固定時間單膝下跪，以表明立場。為此，Hamilton在表達感謝的同時，重申實現多元化需要更多人的參與，而這也是他嘗試在F1多留幾年的動力之一。

“今年我表達了很多自己的意見，儘管有人也許希望我不要在公開場合發表觀點且推動某些事情，但是我認為那是我的責任，”新科七屆世界冠軍表示。

“讓這項賽事在未來更多元化，我百分之百相信我可以參與其中。讓這些對話能偶繼續下去，真的需要大家負起責任，而正如你們見到的，我一點也不怕那麼做。如果我不做，那麼誰來？

“當然這不是我一個人的責任，而是要與大家一起，那就是為什麼我超級感謝很多車手挨著我屈膝並且支持我。例如Seba，我認為我們的關係維持了很久，今年我們所有人在理解上都有了覺醒，認識到我們周圍出現的問題，我們應該做得更多。

“看到這些偉大的明星支持我和我們這項賽事，真的讓人感到震撼心靈。所以我會試著多待上一陣子。”

生日快樂

我個VPN 好廢平時成日load 空氣
所以好驚正賽load 唔到
不過個價錢又真係好吸引

我咸蛇實續約四年兼冇湯飲

我咸唔只續約
仲會迫埋office所有人一齊跪BLM

追完post先知下年冇得聽因撚講車

咸sir不如試下去威記證明自己啦
攞到一個分站冠軍嘅 應該唔會再有人反你

咸狗真係上哂腦
本身BLM已經黑神上身 而家封埋聖做Sir 個格一定閪撚到出哂煙
平治一於飛起佢 睇下到時邊個一夜失去得更多

咸：你地無左我 唔洗旨意有冠軍
palmer merc etc：場上唔計你十九個 求其執兩個都好難唔champ
未計場外果啲

9bo 表示已經準備好

想要德國人德國車好耐

佢好返未？

鹹蛇又贏

支持

去垃利就得了 又多錢， 如果拎到wdc以後迷鹹

如果咸今年無得玩我唔反佢了

保子張約幾時完？

9bo + Rus

公公張約唔係續咗一年到2021咩

離開賓士，任何一隊都夠佢證明自己

下年冇咸sir, 我一定睇足咁多場

發下夢啦，鹹蛇會笑到最後 賓屎最後都係要幫鹹蛇含

一定啦，永續咸sir

Sainz成最大輸家

冇錯
咸犬必定續約

約呢啲嘢好閒啫
有心嘅話即刻cut約換rus/9bo上黎都得

我咸一定續約
BLM

或者揾返哥桑

FF mode: 搵4屆揸啦

咁咪變5,6,7,8屆

我咸至高無上
廢圖唔可以攞多屆

要不是黑平 本來我圖lead緊3冠 點知咸架火星車俾左6冠佢

唔好FF啦
Benz 有咩可能唔續佢

agger ,要不是鹹蛇 賓屎早就食屎了

點睇保子揸火星車同地球人玩 果6屆係鹹蛇自己本事拎返黎

保子咁廢就唔好睇 黑平圖vs黑平咸就好睇啦

我估vettel份約係1+1/2+1, 等佢可以係2022會有位走
係走去黑平代咸就好睇

冇架啦 russell都坐得個接班位好穩
睇到圖可以同到大牛片車就心足

咁仲有公公個位嘅
素素2022坐公公個機會唔細

咸應該一簽簽2-3年

其實份約 錢果到聽講唔係咁大問題
話Daimler offer 40m + 10% championship bonus 比咸狗 好似係1年定2年約
錢有新股東Ineos科水
但咸狗想要
-長約
-更多既錢
-more freedom
-想係平治退休
-becoming not only a brand ambassador, but also lead the German company towards the electric world.

咁想去 electrical world去玩FE啦
F1係比班恐龍時代嘅人玩嘅空氣污染物嚟㗎
最好用返na高轉引擎

廢圖係入埋股喎

尤其係engine 聲

咁撚鍾意電車去揸吱吱吱啦屌你老母鹹狗仲留係到塞撚住個位

ching hoball !

條友想退左F1都有野搞🤣😂

講得好
咸狗死去揸FE喇屌

而家已經搞緊電動Raid Rally team 為環保出一分力(自己揸一大堆超跑同Ducati)

咁大咬難怪班老闆會㷫啦
你要玩電咪去吱吱吱囉
仲要平治有羅素可以即食，你以為做左阿sir真係呼風喚雨咩

仁地系雀司，磚仲D wor

飛起咸搵圖過去啦
德國人德國車

不過我估45m sign two years

有湯飲未

即係bonus同份約幾長個問題姐
我咸一定續約

長短應該真係最大問題，等陣2022 比其他隊彈起，咪貴一貴養住佢但冇return lo, 隨時比份1+1 或者2+1 既約佢

點會唔續FF 到呢

雀屎就有

要more freedom而家退休咪得囉
入股daimler做股東鍾意點都得

lead the German company towards the electric world.

佢朋咩覺得自己可以lead人地成個集團

More freedom 即係唔撚幫平治賣車再迫平治support 多d BLM同電車

佢燒撚左自己個車房就信佢真心支持電車

佢做電動車大屎的話
我係Daimler都會say yes 始終佢影響力大 有雀屎幫手sell自己
不過lead就有保留

一個賽車手lead 個車企點做電動車

外行教內行

未怕過
咸狗一定會減價續

都唔知係咪又想退休之後玩FE

agger

7 屆 F1 世界冠軍 Sir Lewis Hamilton 與 Mercedes 車隊的合約 已於 去年年尾已結束， 現時屬於 自由身/失業 狀態

不過雙方正商談新合約，雖然車隊領隊 Toto Wolff 早前放話指 將會於 三月初 第一次 Barcelona 冬測 之前 完成簽約， 但 據知現時情況正陷入膠著狀態， Sir Lewis 之 態度令到 Mercedes 股東之一 Daimler 甚為不滿

甚至傳出車隊放棄該 英國新晉貴族 ，改為提升車隊青訓車手 George Russell

消息人士指 Sir Lewis 為新約 開出 "四大訴求" (未知是否缺一不可):

1. 薪水每年增加到 3550萬 英鎊，確保成為薪酬最高的車手

2. 希望從車隊瓜分冠軍獎金中 10％

Mercedes 於 2020年 連續 第 7 次 獲得世界冠軍後獲得了約 1.3億 英鎊 的收入， 這意味著Sir Lewis 將會獲分配 1300萬 英鎊的獎金

3. 要求 Mercedes 提供禮物 : 其中一項是獲得一部即將推出並且是限量生產 250 輛的 AMG One 汽車 (見附圖)

4. 除了車手身份以外， 亦希望於車隊內賽車研發上有更大的話語權

至於 Sir Lewis 要求能否得逞， 我們繼續看下去 ...

如果咸狗出年班落
我何止切柒
紅毛泥封屎眼又點話

電動車？
隔離飯當好樂意交換

呢個要求大咬好撚多 唔續佢換圖上去都得
再叫素渣馬田

vettel +van russell 去AM玩住先

又延期

賭埋啲必勝波 夠膽就拎條J 黎賭垃利明年世界第二

咁快講定

賭拉利出年世二係同柒婆會聽人講係一樣
無可能既事

Rip

出年我叻世一

樓主點睇

時事台d小朋友真係on9架
屌，車迷咁少正常都block

唔係話波台班友成日開埋d膠po冇問題
但cc toy嘅人有時真係on9得好緊要

睇嚟需要鳩噏引戰專員打救我哋

樓豬慘變5毛

根本平治搵個無咁勁都夠贏

個價真係cls

大家都係sir，左膠梅利人品好好多

去到最後鹹就算份約冇錢都會照續

大家唔洗再ff啦

zandvoort表示唔開放俾觀眾入場嘅話今年Dutch gp會再次取消

班小學雞

咁把炮淨係block 有咩用，全面封鎖吖嘛

左膠係咁架啦
口講要大愛實際

荷蘭仲有時間
要睇疫苗快定武肺變種快

Jm9

有無諗過兩邊acc 背後可能係同一班人扯貓尾

其實兩邊都好撚煩
一邊就小朋友一邊就attention seeking周圍引戰
我係港共就真係睇得最撚開心

出3500萬鎊一年比你再要比多10%冠軍獎金

咸狗傻撚左？

真係痴晒線

唔撚係啊

波台有時啲曲線係抽得靚
真係令cctoy駁唔到
Cctoy係真係有啲一言堂
唔撐某黃既話 你就仆街了

咁調返轉係咪每一個icon都要出嚟追擊佢先
之前就大J依家就攬炒巴
大佬依家對方係聖人咩？係咪杜汶澤食kfc就偽黃就係呃錢無為運動出過力
根本都on9

要求 Mercedes 提供禮物 : 其中一項是獲得一部即將推出並且是限量生產 250 輛的 AMG One 汽車 (見附圖)

PTGF咩屌

一唔支持浸就話五毛，都on99
個運動一靜就係咁批鬥同路人

其實佢唔駛開聲benz 都好大機會送呢部車比佢
始終搵佢黎做icon 賣車 佢又幫benz贏左咁多冠軍

但佢開到聲話要人地送比佢就好撚肉酸囉

哩啲條件如果係話揸架大牛拎champ就係啫 揸架火星車仲咁大咬 如果仲要缺一不可嘅話 真係當平治冇咗佢就變地底泥咩 sir咸都痴撚線

簽Russell仲好啦，又平又好用
不過BENZ最後應該都係死狗咁簽咸

簽Russell即使慳左
最終計埋sponsor果啲應該都賺少左
但係成個board對住咁串咀既 咸
又應該谷尻氣

不過傳聞姐 又未必真

其實我以為佢點都有一部
公公就話可能要開口求先有je

不過呢d傳聞唔知堅唔堅

佢都幾大貪喎
年薪幾千萬英磅，仲要拎多10%獎金同埋AMG One
仲有，研發你又要叉隻腳埋去即係想要架車100%啱你手感，定係焗人地再環保D？

要求加人工呢個我覺得合理
234真係睇到一頭霧水

笑死，明明呢度班車迷都冇乜野
大家都仲要睇開恩撚，我諗呢個post入面，大家都唔會係藍絲
家下有殺錯無放過

你比人點名

有無果個POST條LINK

想鋪路做team principle

唔該連仔，執咗個體育台

唔該連仔，執咗個體育台

#284 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成team 都係大細威

搵黑人牙膏贊助既黑人車隊 唔係黑人唔準入

除左自己貼身手下係白人金髮粉嫩女性之外

其實BOTTAS都夠世一既車, 洗咩俾咁貴人工請咸狗

Race director 都可以
Team principal 應該未夠班

學下全能車手vettel 先啦，隊入面每個崗位佢都做到

所以咸狗應該要去垃利證明下自己

佢都講到明唔會覆，我入去做乜同埋我之前問佢嗰啲問題佢都未答我

你肯定Bottas真係可以champ?

好喇 準備又歐洲開季

荷蘭好似成10月先搞
仲有時間傾既

我諗支那站都未必得
可能又係巴林雙賽先

秦玩DTM

下年轉GT3例重叫唔叫房車

好過無得揸丫

紅牛青訓Liam Lawson都去玩dtm
似係紅牛出錢送人去

Lawson唔玩f2？

想講DTM同GT Class班友仲狼死
They raced me so HARDDDDDDDDDDDD

紅牛嫌F2貴唔想出錢嘛

dtm同f2好似啲時間冇重疊

睇漏咗No overlays with f2 自膠

積分第二
好多時仲要就咸入PIT讓位
無咸既佢已經係第一
找個實力差唔多既車手拍佢
Mercedes都會係1, 2位

vips都送咗去鬥f2啦紅牛
而且玩dtm拎到Super Licence既分仲少過Super Formula
到時更加青黃不接

返F1嘅機會應越嚟越少

泰粉！出年無得係F1睇到albon可以睇DTM呀

要不是有泰國籍
晨早趕咗佢走啦
依家要比面泰國老細
焗住留佢係到做後備+研發車手之餘
再搵車比佢鬥咋嘛

根本唔洗煩，一係搵素 一係搵四屆
平治簽hulk同佢互換
一樣可以2打1夾死Max
根本唔多關車手事，平治下年都係咁勁
佩雷斯新加入，重要時間去磨合
所以唔多洗怕
只係睇daimler夠唔夠薑姐

自己買都得la 咁肉酸

仲要係閹左嘅DTM Lawson玩我都覺得不可思議，連廢秦都要去埋

我覺得仲有咸既附帶sponsor
應該多其他車手好多

咸帶過去既錢應該唔多下話?
不過老老實實, 你落廣告係平治 一定影得最多
根本wfc邊個渣, 而家路都搭好左啦
我係平治驚西
最想睇老mk無車渣

自己啲錢攞晒去買拉利

DTM唔係話收皮既咩？

降格去GT3 spec，應該多左私人隊玩，廠隊就未必啦

香港有人買咗部地球車嚟收藏

我相信咸直接帶嘅錢唔會太多
但係因為咸而sponsor黑平嘅應該多好多

2係最on9
我以為係份糧10% 點知係prize money 10%
唔怪得Daimler say no啦
3就佢有份研發 理論上Benz都會比部佢
4其實黑平應該一路都比佢有較大話事權 始終佢係1st driver

我大約係咁既意思
如果無咸 會唔會有好多sponsor縮沙?
又或者其他商品
印咸個頭/logo上去就會好多盲粉買
無咸無得咁做會唔會又少好多錢

有少量啦
Tommy Hilfiger我覺得可能走 Bose都有機會 不過無前者咁大

佢有話事權係正常，但係佢話要再多啲
真係唔知究竟係佢想多啲定Benz比唔夠

3呢個其實好肉酸，叫人直接比

佢買唔到又想要，變左細路仔要玩具

唔想比錢買 同比錢買 係兩回事黎既
佢肯比錢買 我覺得平治實比佢

Tommy係stroll
應該唔會走bose我覺得更加唔會
淨係影平治車房 都已經好多bose出鏡

Tommy Hilfiger
唔係有條line tommyxlewis咩

應該係vpn
因為我上年除咗f1 tv 死server 嗰兩次
場場都ok

秦仔離開f1？

都幾cheap

merc唔俾就即係racist

Yes 聽講話好賣得添
不過佢唔做車手 都可以照出既
咸爺都係多畢收入

咁多sponsor 仲咁大咬而家會搵佢代言嘅都係睇佢個名先多過Benz 嘅成績啦，有咩需要嗌咁高

Dtm 而家降哂格啦
秦仔

講起DTM,2021之後係咪得返BMW自己玩？

好似話會無廠隊
Bmw仲玩咩
都無哂競爭對手
我覺得最慘係supergt
比你班歐洲佬玩左獲

BMW 好似話退出？應該係得返Audi?

Audi都退出左喇，得返BMW無 official話會退

屌，原來BMW都退埋，咁仲邊有車玩

記錯咗BMW 係退出FE

好撚慘，改曬d車同 regulation，結果得個吉

佢地自己攞黎 唔洗可憐
你睇日本supergt 一樣搞得起🤲🏻

傳HAM拒絕了新合約 Mercedes保留Russell選擇權

F1七冠王Lewis Hamilton與Mercedes的合約2021年1月1日到期，新合約仍未簽訂，這也意味著Hamilton目前處於“失業”狀態。在這種情況下，似乎很多事情都有可能發生。

Toto Wolff近幾個月以來一直認為Hamilton續約不成問題。據悉Mercedes開出了年薪4000萬美元，除此之外，贏得世界冠軍還有10%的獎金的條件，但Hamilton拒絕了這一報價。

Wolff準備等待Hamilton的決定，直到巴塞羅那冬季試車之前。然而，戴姆勒主席康林松（Ola Kallenius）的觀點並不相同，他正在向Wolff施壓，要求Wolff儘快完成交易。他認為提拔Mercedes青訓營車手Russell也沒問題，如果英國小將做好準備的話。

Mercedes遭受新冠疫情影響，這家德國品牌也宣佈大幅裁員，因此並不願意給Hamilton大幅加薪。這成了雙方至今沒有續約的主要原因。

咸蛇下季實有車揸

我哋實無湯飲

拉利都炒得四冠
平治炒七冠都應該得啦

希望個肺炎唔好搞死日本賽車

搞到奧運先算啦

有傳話垃利都搵過咸爵
唔通要逼害Sainz

咸：而家係我炒你，唔係你炒我！

圖去黑平 sainz過am fit哂

奧運應該搞到既
不過無觀眾姐 一係呢屆停辦 大家順延落去
不過啲運動員實嘈

PowerPoint 車手

FACT!

咁四萬會被逼去垃利喎

ham去垃利

G chi 唔係咁開心呀？ 鹹蛇揸垃利打破賓屎連勝

19叻：I want everything, no ham sir

啫係你歧視啦BLM 呀

Netflix 話大概 大約3月19先有season 3
預計

有車睇先定有Netflix 睇先

Netflix drive to survive

開定
F1 2021 季前討論區 3

垃利應該唔會比鹹狗玩BLM 叫佢收聲

Copy , understood.
we are just checking.

一陣柒pit又係歧視黑人

Let’s talk after contract end

Survive to drive

呢個係哥桑

支那站應該都搞唔成

支那站搞唔成會唔會又玩巴林外圈
連續五場入面有四場喺同一個賽道

試外環賽道

1000